Ette tuli Leno Wirman ja temma kaebab et temma magasi kirjas on üks püt rukid wölga mis maggasisse pärritaw agga et temma polle sedda mitte isse wötnud,et Juhhan Tönnus temma essimesse mehe wend on selle pütti rukid nende kirja peale wölga wötnud agga Juhan Tönus ütleb:et temma pölle wotnud,ja et neil sellega muud tunnistust ei olnud pakKohtos kohus neile seda lepitust et naad poleks selle pütti rukid ärra makswad ja naad lepisid sellega.
Kohto wannem Mihkel Kauman,käemees Pridik Woldrat,järgimees Jaan Kostas,Kirjutaia Mik Lewet
